有冇人同我一樣

要plan哂每日要做嘅嘢先會舒服

如果唔係就覺得好大壓力